大家估下HA單野過幾耐就會掉淡?

半個月啦我估最多一個月之後冇人會講

邊有可能，今個星期六就冇人講喇

如果呢兩日有大把野，分分鐘已經無左件事

幾時熱烈過？

而家都冇咩人講啦
只係掛住守法

應該好快冇，政治個啲多數好快淡望，個人分析

聽日就無人再提

然後又有人拎資本主義黎講
然後又有人講犯法就犯法
然後又有人講整visa

正義守法一方全面勝利

係咁不斷loop

正義必勝

D人討論 九龍灣強姦案 仲多過討論 HA

留意下幾時有外國band開show咪知幾時又會再嘈
等睇dragonforce炒獲甘

HA單野冇討論價值

冇人想理你地班垃圾band友呀！

三日內
等睇西九龍中心/紅十字會傑出公關衝出黎柒多一兩次 全城焦點就會轉咗去佢哋度
法國總統大選後又果有恐襲又會搶左fo
五月天準備開演唱會又有一大堆人轉咗去討論佢哋到
IN Hong Kong we trust

洗撚咩

求其一單 強姦案, 亂倫案, PTGF.......已經可以轉移視線啦

年年都開演唱會 有咩好討論

強姦案根本就係預謀攞黎轉移視線,班人仲係到討論

單野睇幾睇就知鳩UP亂作仲要個PTGF係大陸人黎

件事已經無乜討論價值，人哋講又唔聽，又唔嘗試說服人淨係發晦氣，左翼都識包裝講理想，右翼識訴諸以利，佢哋嚟嚟去去淨係諗自己，理由得一個:點解人得佢唔得，一廂情願到死
我哋唔搞band嗰啲有乜好傾，尋求社會支持係無乜可能架喇，過多兩日就無人講啦

dragonforce 有herman就掂啦, 香港人

聽晚食咩好

一句講哂⋯
大家淨識話正苦幫有錢人，現時法例過哂時，無參考其他地區
但其實一直有成功例子，有外國樂隊黎香港，有人比人捉

我唔明大家嘈咩，有心搞就跟正途啦

利申：中立，理性

簡單>用腦

我都唔明你講緊咩

我都唔明，1999左
係唔會點解唔book場搞姐

book所謂正途場同book HA價錢相差太遠，咁我作為用家想租場點解要揀個貴嘅民陣

放心我咁講又有人會拎窮撚咪撚玩音樂依句說話

利申有平到窮撚都買得起的結他

「但其實一直有成功例子，有外國樂隊黎香港」
「有心搞就跟正途啦」

我都冇接觸過香港band界
但我聽黎聽去都係得HA出名囉

講到咁容易咁 band界目的都係想搞下音樂聽下歌
有其它選擇點解一定要去HA？我相信自有佢地原因既

其實都講得出「法例過晒時」就明啦

出面Book 場通常都係出名既indie band
例如九展容納到400-500人

二三線但係每次有百幾人聽既就會係HA搞
又或者有d band 會對HA情有獨鍾啦
基本上呢d band 唔會負擔到出面租場個價錢

係香港，通常過左四日就淡嫁啦

3日左右

高登神探轉左去查強姦犯喇

個醫療失誤離哂譜

淡晒啦，而家連登仔忙緊個強姦犯脫罪呀

CHING HO BALL

yes
真係唔知有咩好討論

Support ching

今日已無人理

今晚

tmr need work.

郭文貴都無人理啦

咁多醫療失誤
執柒左佢啦

已經掉淡左，港豬再一次階段性勝利

究竟可以點幫HA？示威？同議員反映？點解我越黎越覺得除咗暴力手段之外做咩都唔會有人理

如果香港真係有個部門做初步滅聲計劃既我都好想去見工
完全唔洗花費力氣就轉移到視線
是但搵個女仔被強姦/交通意外/自殺/ptgf既新聞已經搶曬fo

咪係.

近近地，下個星期Insomnium 都驚炒

強姦犯自殺新聞跑出
正式宣佈：HA 單野唔會再有人理